IZONE個package真係好尾

真英周純+Joyuriz+日本妹³ +兩個大姐

一半係門面

真英周純+Joyuriz+日本妹³ =門面

如果剩係得真英周純+joyuriz會仲尾...